五角大樓：侵侵仍然是政府唯一有能力下令採取軍事行動，有權用核武庫的人。任何否認他履行國家安全職責的行為都是非法的

五角大樓：川普總統仍然是政府中唯一有能力直接下令採取軍事行動並且有權使用核武庫的人。任何企圖否認他履行國家安全職責的行為都是非法的。

Trump remains the only person in government with the capacity to directly order military action and who has the discretion to use the country’s nuclear arsenal. Any attempt to deny him the tools to carry out his duties presiding over national security would be unlawful, unless there is an invocation of the 25th Amendment, or any orders given to Pentagon officials by him are determined to be themselves unlawful.

Action

Pelosi 希望阻止總統用核武，算唔算嚴重干擾政府職能

西女人想加速政變

笨左有冇睇新聞，伊朗講明就會做鳩美國，如十日內郁美國，唔通唔比侵做野，等埋登登上場先還手

世界大戰要等侵侵發動了~can you feel~

叛國罪

侵你做嘢啦，五角大樓都出到聲嗱

行到最後收網都唔郁手，2016年參選打deep state 大沼澤嚟做乜
Trump Trump 大反擊

冇計
電腦都俾人搶埋
知道而家唔搞掂佢
手尾長分分鐘trump真係連任

20號前大戲上映

白左係咁FF話侵有可能用核武
如果侵射核彈頭,會射邊個

睇嚟真係出軍隊

問心
Pelosi 早兩日既言論等同叛國..........

美國核彈可以射到幾遠？

侵侵已釣晒d內鬼出泥
今次堅係出軍隊打9班內奸
再出兵支共

好 射個核彈去支拿先

好似睇緊GI Joe 2咁

核平支那OK?

全世界都有部署，想點啲咩

戰時總統

都話the crime is _________.

唔係呢個次序

唔係咁係典？

五角大樓是神聖的大樓

根本就心急痴線露哂底
咩事十日都唔等底，夾埋big tech全天候針對trump呀

其實核彈唔係總統話射就射架
西女人講出黎只係令大家覺得佢會咁做
覺得佢係痴線佬
咪撚中計啦on9

係人都知至少要兩個人, 要其他人同Trump一齊「癲」先得

出哂聲支持侵

捉哂班叛國人先啦

好多人無常識蠢過隻豬
人講佢就信
西女人咁講就係暗示你聽佢係痴線佬

等同政變

班25都出晒黎 依家有排計數

真係最後希望, 唔想再打飛機鳩都損, 雖然最多都係打多幾日

原本特朗普係大台

依家滅左聲，西女人咪食住上做大台

大台係民兵網站
堆民兵就好似上年勇武派咁
我想講只有侵侵控制到佢哋
但前置係侵侵上位

呢個時候支那仲唔沖去武統台灣

得番個零禮拜都唔等得咁eager

喜迎傻登上場

掌軍權握天下

侵侵最後一定會連任
預言一早已經講左

Lm

槍桿子

其實冇用
人地都做左4年
你淨番10日先講佢係痴線佬
俾人踢爆左你西姐要繼續柒落去

反而五角就醒
先唔理佢立場
佢知唔係侵一個決定射就射
你咪落order
另外有key既人ok咪得

>10000 公里

快啲禁制啦

到左今日，呢啲說話只可以呃自己嘅支持者。

個位係國防部長。

係全球攻擊，因為仲有核潛戰略核子武器。

射兩粒核彈畀支那嘆下先啦！

槍杆子出政權

無錯

Trump已經注定敗亡
條老虔婆仲想提早奪權
佢未聽過咩叫趕狗入窮巷必遭反噬咩

炸落國會山莊

想快刀斬亂麻

16年NYTimes已經報過，一旦總統下令使用核武，無人可以否決
“There’s no veto once the president has ordered a strike,” said Franklin C. Miller, a nuclear specialist who held White House and Defense Department posts for 31 years before leaving government service in 2005. “The president and only the president has the authority to order the use of nuclear weapons.”

NYT
閱

你睇埋後面嗰句先
said Franklin C. Miller, a nuclear specialist who held White House and Defense Department posts for 31 years before leaving government service in 2005

十日之內我只係想睇有一班人要坐同身敗名裂
嚴重打擊敗登政府 或者敗登本人要坐
咁就夠喇

咁正常都出黎澄清下 始終trump一日未辭職都仲係總統 出黎嗡幾句穩定下局勢姐
點解可以ff咁多

標題嘅措辭係refuse military coup
即係軍方認為佩洛閪係圖謀政變

如果大選當日軍方係有MON住既話
其實佢地應該會知成件事根本就係政變

佢應該唔識中文

侵侵快d用精英美軍打柒拜登同反對黨
光復美國 刻不容緩 正義之戰 具歷史意義

又黎呢d post
仲幻想緊侵可能連任
又打到成地精

可能只係單純表態

只可以表明

民主黨班人其實係非常急
起碼係佢地(眼中)
trump仍然係非常危險

係呢一刻要推翻結果

1. 所謂民兵組織
所以試圖切斷佢同核心成員聯繫
同調6000國民警衛軍入DC

2. 軍事手段
所以要極速解除特朗普軍權

事實上只要佢任期未完，佢都係一個可以動用核武嘅總統

佩西唔撚理事實想架空十幾日既國防系統
同通敵有咩分別

咩預言？

2021年仲射唔出太平洋大西洋咩

Designated Survivor

根本係老屈佢trump 洗鬼用核武

得番10日, 我都想信有奇蹟發生 , 不過都係算把啦。

肥仔恩都係

英文我估有類似掛

拜登:侵仔你20號唔嚟總統交接典禮，我用視像搞！吹呀！

侵侵::你搞囉！我被打壓玩失蹤！唔能交番個核按鈕包包！你係非法總統咬我食牙

Simpson又中 真正嘅預言家

好似係simpsons電影

呢啲係中華獨有文化思想
西方人未必有

制度上冇veto啫，唔通射落NY都照射咩

所以咪成日有d緊張情節咯
照道理軍人係要照咁個發射制

咩預言
想J多幾日 快

加埋金仔，一陣真係按劇本走將舞弊spin去支共，呢場花生就好睇囉

意大利同德國成日都係做豬隊友

波落西條八婆要剝奪總統發動核武權力，完全缺乏理據

聽過好似係要侵嘅瞳孔或指紋，總統同·軍佬條key先開倒，以前總統交接典禮同埋核鈕都有映，不過今次特朗普話唔出席就唔知點喇

廢侵識玩，去到自己就落台都仲撚緊，愛侵力覺唔覺自己好柒

唔使等10日
等多48個鐘美利坚省就已經收咗皮

放心，純吹水

佩洛閪

應該係想問射唔射到去火星話晒已經有太空軍

真心諗唔通如果真係已經控制全局勝券在握呢幾日做咩咁多大動作又滅聲又盛，齋等等10日都唔得

五角大樓係完全唯一可以依靠嘅標桿
最後10日

*係現存呀屌你老母Siri

好似係總統生物特徵 + 參謀參長 定 national security advisor 兩條key 一齊先開到

，

軍隊都係人民，人民反對，軍官都唔係話射就射啦。一射就千萬人口消失.....講到射精咁易

當年5月份「逃犯條例」個勢過硬

From WiKi:

Western Journalism previously stated it featured "conservative, libertarian, free market and pro-family writers and broadcasters"[8] and seeks to provide "God-honoring" content.[4] In practice, according to the New York Times, this philosophy, in which "tradition-minded patriots face ceaseless assault by anti-Christian bigots, diseased migrants and race hustlers concocting hate crimes," results in "a torrent of sensationalized, misleading, or entirely made-up stories, often aimed at Muslims and immigrants."[6] Because of negative rulings by fact-checking sites and user trust surveys, Western Journalism was blacklisted by Google and Apple News, and by 2017 its Facebook traffic declined to near zero.[6]

In a 2016 story on how fake news spreads on social media, The Intercept reported that: "Thanks to views sourced largely to referrals from Facebook, Brown's websites now outrank web traffic going to news outlets such as the Wall Street Journal, CBS News, and NPR, according to data compiled by Alexa".[9]

In February 2019, The Western Journal published an article which alleged "Climate Change ‘Heat Records’ Are a Huge Data Manipulation." Scientists criticized the article, saying it was deceptive and that it contradicted existing research. The Western Journal subsequently retracted the article.[10]

侵任內一次戰爭都冇打過，成日畀左膠屈獨裁者

Donald Trump 就算點出位, 佢都係一個講 Law & Order 既人, 軍方點會唔保佢. 佢赦免罪犯又係 by law, 佢告選舉舞弊又係 by law. 所有野都係美國體制下進行, 但係左媒同民主黨就係要老屈佢反民主.

任何 40 歲以上經歷或者見證過戰爭或者共產倒台既人都唔會中計, 反而知道家下係政變緊玩緊 Animal Farm 同 1984.

可以將探測車送去火星地面，點會送唔到核彈

聖經密碼，有意思 唔怪傻西同班deepstate驚到仆街

Pompeo

利申: 仍等Trump 反勝之人

好彩美軍依然係真正嘅愛國者

奇蹟係有可能出現, 但叫得奇蹟只係極底可能性
現實唔應該再對Trump 有乜期望,
美國人既責任都無可能由Trump一個人負責哂
第2修正案就係比每一個美國人權利而家去對抗, 去開拖
而唔係等Trump等奇蹟

民兵 美國平民有槍有炮
民主黨同部分共和反骨仔,連同科技霸權, 傳媒 拎走佢地表達權利
黑既寫成白
美國佬自己係要出手

橫掂都輸，直接放核彈攬炒啦

講真如果放核彈炸支那炸埋香港會點
不果如果炸死我都冇咩所謂
死700萬人可以支爆 起碼解放軍死曬先
之後嘅香港人就可以返嚟
相信台灣會幫香港人建國
但係支那死剩種就暫時未諗到點處置

Sorry FF too much

唔好講咁多，先核平北京同上海先pls

我都係盡力幫佢解釋啫

精彩

唔講用核武都有可能信
核彈炸邊？
拜登屋企？

準備要出手啦戰神侵

轟啊

10日內你會好震撼

老老寶寶
侵應該會匿埋先
民兵會解決白左

明顯的叛國罪

第一季幾好睇

白宮淪陷2021

侵宜家都只係掛名形式上仲係總統，實際上同監蠆冇分別。

即係Trump仲有棋

即頭危害國家安全

唔連任佢呢一刻都仲係三軍總司令，你訓撚醒未？